diu, no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

If u got enough ginger , let the horse come la 7 head

I know Thai hand

Haha I know u scare me la, go to blow chicken la, I sit here wait u

ok,i serious

i say ,y u laugh me??